100萬既題目，地方的媽媽們需要_ _

邊個冒充地方媽媽
A

B

C

D

蒙牛入閘

精液公廁

4個都殺

好似係C

一定有A同D